陪睇醫生

呢幾日有小小唔舒服，一個傾得幾埋的男生話陪我睇醫生， 算咩意思？

可能佢都病左

無咩意思，唔好諗邪嘢

放長線約大蟹

問佢代表咩囉

醫生：到底係邊個要睇醫生

一撚定對你有嘢，除非佢基

佢想用支私人針筒幫你打針

係，諗肥妹仔

我dllm咩
搞咩

你夠日日都講肥佬啦
咁講下你d野啦

鍾意左佢嗎
問佢拎電話啦，如果有興趣既話

問有佢電話既同事拎啦，係就快d無機會啦遲下就

咁你仲有方法拎到咩
一係你遲d放等佢番黎個陣問佢拎

唔會，會有受寵若驚既感覺
當然如果你好樣衰既就咪啦